想放rx480

有意既開個價
Msi 8 gb

千三

千四

千四再加多鑵百事

2000

千五

三千

千六 deal

四千

五千
日yen

六千

九千億

屌你 頂爛市